一人一個識女方法

我先Justdating sweet ring個類野

等D女埋黎

高手

利申 無女

tinder

同佢對望唔好怕，邊個另轉面先就輸

咁如果佢另轉面走呢

等下個獵物

直接問佢伶電話

去蒲下就識到

有冇三萬蚊

用眼神吸引佢

教女校

屌落老蘭un兩下就識到架喇

得閪 屌你老母

識絕對唔難
但有深層次肉體上既接觸就難

主動上去yo佢！

屌你老母 做乜撚野比膠

乜咁得閒啊

問候伯母幾時都得閒